msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT Version: 2.0"

#. STRINGS.SKILLTREE.WILSON.WILSON_ALCHEMY_9_DESC
msgctxt "STRINGS.SKILLTREE.WILSON.WILSON_ALCHEMY_9_DESC"
msgid "Transform 2 Beard Hair into Spider Silk.\nTransform 2 Spider Silk into Beard Hair."
msgstr "将2个胡须转换为蜘蛛丝\n将2个蜘蛛丝转换为胡须"

#. STRINGS.SKILLTREE.WILSON.WILSON_ALCHEMY_8_DESC
msgctxt "STRINGS.SKILLTREE.WILSON.WILSON_ALCHEMY_8_DESC"
msgid "Transform 2 Spider Glands into Mosquito Sack.\nTransform 2 Mosquito Sacks into Spider Gland.\nTransform 2 Chitin into Weevole Carapace.\nTransform 2 Weevole Carapace into Chitin."
msgstr "将2个蜘蛛腺体转换为蚊子血囊。\n将2个蚊子血囊转换为蜘蛛腺体。\n将2个甲壳质转换为象鼻鼠虫壳。\n将2个象鼻鼠虫壳转换为甲壳质。"

#. STRINGS.SKILLTREE.WURT.WURT_MERMKINGSHOULDERS_DESC
msgctxt "STRINGS.SKILLTREE.WURT.WURT_MERMKINGSHOULDERS_DESC"
msgid "Add stony armor or tin suit to the King's statuesque shoulders for greater stoutness in your merm soldiers."
msgstr "为国王的雕塑般的肩膀上添加石甲/铁制护肩，让你的鱼人士兵更加强壮。"

#. STRINGS.SKILLTREE.WURT.WURT_MERMKINGTRIDENT_DESC
msgctxt "STRINGS.SKILLTREE.WURT.WURT_MERMKINGTRIDENT_DESC"
msgid "Offer Trident or Pugalisk Wand, and your merms will attack with the deftness of three."
msgstr "为国王献上翘鼻蛇怪权杖/三叉戟，你的鱼人将以三连拍的方式灵巧攻击。"

#. STRINGS.CITY_PIG_STOREOWNER_ACCEPT_ITEM_SPOILED
msgctxt "STRINGS.CITY_PIG_STOREOWNER_ACCEPT_ITEM_SPOILED"
msgid "Eww! This is spoiled! Well, I'll give you one oinc for it, but don't tell anyone!"
msgstr "噫！这东西坏了！好吧，我给你一个呼噜币，但别告诉别人！"

#. STRINGS.CITY_PIG_STOREOWNER_ACCEPT_ITEM
msgctxt "STRINGS.CITY_PIG_STOREOWNER_ACCEPT_ITEM"
msgid "Ah, excellent produce! The quality is superb. Here's your payment, my friend."
msgstr "哇，上等的农产品！品质极佳。这是给你的报酬，朋友。"

#. STRINGS.CITY_PIG_SOW_ACCEPT_SEEDS
msgctxt "STRINGS.CITY_PIG_SOW_ACCEPT_SEEDS"
msgid "YON SEED REQUIRE'TH CULTIVATION?"
msgstr "你的种子需要栽培吗？"

#. STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_REPICK
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_REPICK"
msgid "Reincarnate"
msgstr "重选"

#. STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_REGENERATERUINS
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_REGENERATERUINS"
msgid "Regenerate"
msgstr "重置"

#. STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_LOCKSHOPREFRESH
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_LOCKSHOPREFRESH"
msgid "Refresh Commission"
msgstr "刷新佣金"

#. STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_WALTERAIMEDSHOT
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_WALTERAIMEDSHOT"
msgid "Aim At"
msgstr "瞄准"

#. STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_LOCKSHOP
msgctxt "STRINGS.ACTIONS.PORKLANDREBALANCE_LOCKSHOP"
msgid "Commission {item}"
msgstr "佣金 {item}"

#. STRINGS.CITY_PIG_SOW_ALREADY_HAVE_SEEDS
msgctxt "STRINGS.CITY_PIG_SOW_ALREADY_HAVE_SEEDS"
msgid "YE STRAIN IS ALREADY CULTIVATED"
msgstr "这个品种已经被培育出来了"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING.WRONG_TOODRY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING.WRONG_TOODRY"
msgid "The soil is too dry, it needs more moisture to grow."
msgstr "这土壤太干燥了，需要更多水分才能生长。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING.GENERIC"
msgid "Ah, a nettle sprout. Best not to touch it barehanded."
msgstr "啊，是荨麻的幼苗。最好别空手去碰它。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING.WRONG_TILE
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING.WRONG_TILE"
msgid "I need to plant this in the right place."
msgstr "我得把它种在对的地方。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING.WRONG_SEASON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING.WRONG_SEASON"
msgid "Ah, perhaps it's not yet the season for blooming."
msgstr "啊，或许还没到开花的季节。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.TUBER_TREE_SAPLING.GENERIC
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.TUBER_TREE_SAPLING.GENERIC"
msgid "A tiny tuber sprout,waiting to grow."
msgstr "一株小小的块茎嫩芽，等待着生长。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.TUBER_TREE_SAPLING.WRONG_TILE
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.TUBER_TREE_SAPLING.WRONG_TILE"
msgid "I need to plant this in the right place."
msgstr "我得把它种在对的地方。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.TUBER_TREE_SAPLING.WRONG_SEASON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.TUBER_TREE_SAPLING.WRONG_SEASON"
msgid "Ah, perhaps it's not yet the season for blooming."
msgstr "啊，或许还没到开花的季节。"

#. STRINGS.CITY_PIG_STOREOWNER_ACCEPT_ITEM_STALE
msgctxt "STRINGS.CITY_PIG_STOREOWNER_ACCEPT_ITEM_STALE"
msgid "Hmm... this is a bit past its prime. I'll still take it, but for a reduced price."
msgstr "嗯...这有点不新鲜了。我仍然会收下，但价格会低一些。"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WINONA_TELEBRELLA
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WINONA_TELEBRELLA"
msgid "Back in action! Gotta stay mobile for the job."
msgstr "又能用了！工作需要随时保持机动性。"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WILLOW_BERNIE
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WILLOW_BERNIE"
msgid "Bernie's ready for action again!"
msgstr "伯尼又可以陪我战斗了！"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WINONA_STORAGE_ROBOT
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WINONA_STORAGE_ROBOT"
msgid "My bot's purring like new! Efficiency restored."
msgstr "我的机器人像新的一样！工作效率恢复了。"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WX78_DRY
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WX78_DRY"
msgid "MOISTURE DETECTED: PURGING"
msgstr "检测到水分：清除中"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WINONA_REMOTE
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WINONA_REMOTE"
msgid "Signal's crystal clear! No more faulty connections."
msgstr "信号清晰无比！再也不会连接故障了。"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WANDA
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WANDA"
msgid "The temporal fracture is mended!"
msgstr "时间裂隙被修复了"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WATHGRITHR_SPEAR
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WATHGRITHR_SPEAR"
msgid "My spare thirsts for new battles!"
msgstr "我的长矛渴望着新的战斗！"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.MAXWELL
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.MAXWELL"
msgid "The ancient writings... they're glowing!"
msgstr "古老的文字在发光..."

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WENDY_GHOST_HEAL
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WENDY_GHOST_HEAL"
msgid "Rest now, dear sister..."
msgstr "好好休息吧，我亲爱的妹妹..."

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WOLFGANG_MIGHTINESS
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WOLFGANG_MIGHTINESS"
msgid "Wolfgang is strongest again!"
msgstr "沃尔夫冈又是最强壮的了！"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WILLOW_LIGHTER
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WILLOW_LIGHTER"
msgid "No more cold nights. Let's light up the world!"
msgstr "没有寒冷的夜了，让我们点燃世界吧！"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WICKERBOTTOM_GROGGINESS
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WICKERBOTTOM_GROGGINESS"
msgid "This sleeplessness... it's draining me..."
msgstr "这无眠之夜...正在耗尽我的精力..."

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WICKERBOTTOM_KNOCKOUT
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WICKERBOTTOM_KNOCKOUT"
msgid "Finally... sweet unconsciousness..."
msgstr "终于...沉入了无意识的甜梦..."

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WATHGRITHR_SHIELD
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WATHGRITHR_SHIELD"
msgid "My shield is my oath to stand unbroken!"
msgstr "我的盾牌是我屹立不倒的誓言！"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WX78_CHARGE
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WX78_CHARGE"
msgid "POWER LEVELS MAXIMIZED"
msgstr "能量水平达到最大值"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WATHGRITHR_INSPIRATION
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WATHGRITHR_INSPIRATION"
msgid "My battle song resonates within!"
msgstr "战斗之歌在我心中回响！"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WENDY_BONDLEVEL
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WENDY_BONDLEVEL"
msgid "Our bond grows stronger, Abigail!"
msgstr "阿比盖尔，我们的羁绊更深了！"

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WATHGRITHR_HELMET
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.WISHINGWELL.WATHGRITHR_HELMET"
msgid "A clear mind is a warrior's best armor."
msgstr "清醒的头脑是战士最好的盔甲."

#. STRINGS.CHARACTER_LINE.SUNKEN_BOAT_TRINKET_2
msgctxt "STRINGS.CHARACTER_LINE.SUNKEN_BOAT_TRINKET_2"
msgid "In this junk pile, lies the treasure of the Pig King!"
msgstr "在这堆垃圾里，竟藏着猪王的珍宝！"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.VOLCANO
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.VOLCANO"
msgid "Volcano"
msgstr "火山"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.UNKNOWN
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.UNKNOWN"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.PORKLAND
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.PORKLAND"
msgid "Hamlet"
msgstr "猪镇"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.CHOOSE_DEST_TITLE
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.CHOOSE_DEST_TITLE"
msgid "Travel to another world?"
msgstr "要前往另一个世界吗？"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.CAVE
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.CAVE"
msgid "Caves"
msgstr "洞穴"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.CHOOSE_DEST_BODY
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.CHOOSE_DEST_BODY"
msgid "Where would you like to travel to?"
msgstr "你想要去哪里呢？"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.CANCEL
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.ISLAND
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.ISLAND"
msgid "Shipwrecked"
msgstr "海难"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.OK
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.FOREST
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.FOREST"
msgid "Forest"
msgstr "森林"

#. STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.NODESTINATIONS
msgctxt "STRINGS.UI.SAVEINTEGRATION.NODESTINATIONS"
msgid "There is no world for you to travel to."
msgstr "没有世界可供前往。"

#. STRINGS.NAMES.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FILTER
msgctxt "STRINGS.NAMES.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FILTER"
msgid "Purifying Circuit"
msgstr "净化电路"

#. STRINGS.NAMES.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.NAMES.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Giant Radish Plant"
msgstr "巨型水萝卜"

#. STRINGS.NAMES.SKYWORTHY_SHOP_RECIPE
msgctxt "STRINGS.NAMES.SKYWORTHY_SHOP_RECIPE"
msgid "Skyworthy Shop"
msgstr "天空之椅商店"

#. STRINGS.NAMES.SKYWORTHY_SHOP
msgctxt "STRINGS.NAMES.SKYWORTHY_SHOP"
msgid "Skyworthy Shop"
msgstr "天空之椅商店"

#. STRINGS.NAMES.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.NAMES.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Giant Aloe Plant"
msgstr "巨型芦荟"

#. STRINGS.NAMES.PORTAL
msgctxt "STRINGS.NAMES.PORTAL"
msgid "Florid Postern"
msgstr "绚丽之门"

#. STRINGS.NAMES.TUBER_TREE_SAPLING_ITEM
msgctxt "STRINGS.NAMES.TUBER_TREE_SAPLING_ITEM"
msgid "Tuber Sapling"
msgstr "块茎树苗"

#. STRINGS.NAMES.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.NAMES.SKYWORTHY"
msgid "Skyworthy"
msgstr "天空之椅"

#. STRINGS.NAMES.NETTLE_SAPLING
msgctxt "STRINGS.NAMES.NETTLE_SAPLING"
msgid "Nettle Sapling"
msgstr "荨麻苗"

#. STRINGS.NAMES.ALOE_OVERSIZED_WAXED
msgctxt "STRINGS.NAMES.ALOE_OVERSIZED_WAXED"
msgid "Waxed Giant Aloe Plant"
msgstr "打过蜡的 巨型芦荟"

#. STRINGS.NAMES.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.NAMES.SEEDOFRUIN"
msgid "Seed of Ruin"
msgstr "遗迹种子"

#. STRINGS.NAMES.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FAN
msgctxt "STRINGS.NAMES.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FAN"
msgid "Convection Circuit"
msgstr "对流电路"

#. STRINGS.NAMES.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.NAMES.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "Shadow Rounds"
msgstr "暗影弹丸"

#. STRINGS.NAMES.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.NAMES.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Skyworthy Kit"
msgstr "天空之椅套装"

#. STRINGS.NAMES.TUBER_TREE_SAPLING
msgctxt "STRINGS.NAMES.TUBER_TREE_SAPLING"
msgid "Tuber Sapling"
msgstr "块茎树苗"

#. STRINGS.NAMES.DUMBBELL_IRON
msgctxt "STRINGS.NAMES.DUMBBELL_IRON"
msgid "Iron Dumbbell"
msgstr "钢铁哑铃"

#. STRINGS.NAMES.ALOE_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "STRINGS.NAMES.ALOE_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Rotting Giant Aloe Plant"
msgstr "巨型腐烂芦荟"

#. STRINGS.NAMES.SUNKEN_BOAT_TRINKET_2
msgctxt "STRINGS.NAMES.SUNKEN_BOAT_TRINKET_2"
msgid "Toy Boat"
msgstr "玩具船"

#. STRINGS.NAMES.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.NAMES.SHOPLOCKER"
msgid "Mayoral Mandate"
msgstr "镇长命令"

#. STRINGS.NAMES.RADISH_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "STRINGS.NAMES.RADISH_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "Giant Rotting Radish Plant"
msgstr "巨型腐烂水萝卜"

#. STRINGS.NAMES.NETTLE_SAPLING_ITEM
msgctxt "STRINGS.NAMES.NETTLE_SAPLING_ITEM"
msgid "Nettle Seeds"
msgstr "荨麻籽"

#. STRINGS.NAMES.PIG_SHOP_SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.NAMES.PIG_SHOP_SKYWORTHY"
msgid "Skyworthy Shop"
msgstr "天空之椅商店"

#. STRINGS.NAMES.SPICE_LOTUS
msgctxt "STRINGS.NAMES.SPICE_LOTUS"
msgid "Lotus Herb"
msgstr "半边莲"

#. STRINGS.NAMES.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.NAMES.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Fish Cordon Bleu"
msgstr "蓝带鱼排"

#. STRINGS.NAMES.PROP_DOOR_HAMPORTAL
msgctxt "STRINGS.NAMES.PROP_DOOR_HAMPORTAL"
msgid "Skyworthy Shop"
msgstr "天空之椅商店"

#. STRINGS.NAMES.SWEETANDSOURCARP
msgctxt "STRINGS.NAMES.SWEETANDSOURCARP"
msgid "Sweet and Sour Carp"
msgstr "糖醋鲤鱼"

#. STRINGS.NAMES.SPICE_LOTUS_FOOD
msgctxt "STRINGS.NAMES.SPICE_LOTUS_FOOD"
msgid "Bitter {food}"
msgstr "苦味{food}"

#. STRINGS.NAMES.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.NAMES.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "Alloy Rounds"
msgstr "合金弹丸"

#. STRINGS.NAMES.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.NAMES.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "Infused Rounds"
msgstr "注能弹丸"

#. STRINGS.NAMES.RADISH_OVERSIZED_WAXED
msgctxt "STRINGS.NAMES.RADISH_OVERSIZED_WAXED"
msgid "Waxed Giant Radish Plant"
msgstr "打过蜡的 巨型水萝卜"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FILTER
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FILTER"
msgid "Even a soulless automaton requires a filter."
msgstr "即使是没有灵魂的机器也需要过滤器。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "Summon tentacles from the ancient past."
msgstr "召唤远古时代的触手"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SKYWORTHY_SHOP
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SKYWORTHY_SHOP"
msgid "A Walmart-like supermarket"
msgstr "一座像沃尔玛一样的超市"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_WEEVOLE_CARAPACE
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_WEEVOLE_CARAPACE"
msgid "Transmute Chitin into Weevole Carapace"
msgstr "将甲壳质转换为象鼻鼠虫壳"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TUBER_TREE_SAPLING_ITEM
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TUBER_TREE_SAPLING_ITEM"
msgid "Cultivate a tuber tree"
msgstr "培育一颗块茎树"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SHOPLOCKER"
msgid "Install it on the store's shelves,always keep it in stock!"
msgstr "安装在商店货架之上，确保货品永不断供！"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SEEDOFRUIN"
msgid "It all started with a small seed..."
msgstr "好久以前，一切都像这只小混沌"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FAN
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FAN"
msgid "Blow that fog away!"
msgstr "把雾吹散！"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_BEARDHAIR
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_BEARDHAIR"
msgid "Transmute Spider Silk into Beard Hair"
msgstr "将蜘蛛丝转换为胡须"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Hop on board. What could possibly go wrong?"
msgstr "快上船，有什么可能出错呢？"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.DUMBBELL_IRON
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.DUMBBELL_IRON"
msgid "A weight as steely as your muscles."
msgstr "锻炼你的肌肉，让它像钢铁一样坚强"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_CHITIN
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_CHITIN"
msgid "Transmute Weevole Carapace into Chitin"
msgstr "将象鼻鼠虫壳转换为甲壳质"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.PIG_SHOP_SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.PIG_SHOP_SKYWORTHY"
msgid "A Walmart-like supermarket"
msgstr "一座像沃尔玛一样的超市"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SPICE_LOTUS
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SPICE_LOTUS"
msgid "A kind of traditional Chinese medicine, it can be immune to the hayfever and venom."
msgstr "一味中药，它可以免疫花粉过敏和中毒。"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_GEARS
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_GEARS"
msgid "Transmute Alloy and Goldnugget into Gears"
msgstr "将合金和金块转换为齿轮"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_SILK
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_SILK"
msgid "Transmute Beard Hair into Spider Silk"
msgstr "将胡须转换为蜘蛛丝"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_SPIDERGLAND
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_SPIDERGLAND"
msgid "Transmute  Mosquito Sack into Spider Gland"
msgstr "将蚊子血囊转换为蜘蛛腺"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_MOSQUITOSACK
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.TRANSMUTE_MOSQUITOSACK"
msgid "Transmute Spider Gland into Mosquito Sack"
msgstr "将蜘蛛腺转换为蚊子血囊"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "It is made of the highest quality alloy."
msgstr "它是由最优质的合金制成的"

#. STRINGS.RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.RECIPE_DESC.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "Contains a mysterious energy that explodes when it hits."
msgstr "里面蕴含某种神秘的力量，当击中目标时会产生爆炸。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "It looks radishing."
msgstr "它看起来像萝卜."

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "There is a feeling of evil"
msgstr "有一种邪恶的感觉"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SKYWORTHY_SHOP
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SKYWORTHY_SHOP"
msgid "Affordable and diverse in product range"
msgstr "价格实惠，产品种类多样"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Scientifical and nutritional."
msgstr "科学和营养."

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.TUBER_TREE_SAPLING_ITEM
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.TUBER_TREE_SAPLING_ITEM"
msgid "A tiny tuber sprout,waiting to grow."
msgstr "一株小小的块茎嫩芽，等待着生长。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Looks like an exit-ing ride!"
msgstr "看起来像一个令人兴奋的旅程！"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "I'm sure this has a lot of science in it!"
msgstr "我相信这里面有很多科学道理！"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Looks like an exit-ing ride!"
msgstr "看起来像一个令人兴奋的旅程！"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "It's rotten."
msgstr "它腐烂了."

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING_ITEM
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.NETTLE_SAPLING_ITEM"
msgid "A tiny tuber sprout,waiting to grow."
msgstr "啊，是荨麻的幼苗。最好别空手去碰它。"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.PIG_SHOP_SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.PIG_SHOP_SKYWORTHY"
msgid "Affordable and diverse in product range"
msgstr "价格实惠，产品种类多样"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SPICE_LOTUS
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SPICE_LOTUS"
msgid "This smells bitter"
msgstr "它闻起来很苦"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SUNKEN_BOAT_TRINKET_2
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SUNKEN_BOAT_TRINKET_2"
msgid "The Queen gave this gift to the King."
msgstr "这是女王献给国王的礼物."

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "I'll pay them to never run out of stock!"
msgstr "我会付钱给他们，保证他们永远不会缺货！"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SWEETANDSOURCARP
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SWEETANDSOURCARP"
msgid "Weeeeeeee T_T"
msgstr "Weeeeeeee T_T"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED_ROTTEN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED_ROTTEN"
msgid "It's rotten."
msgstr "它腐烂了."

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Is that just... frogs stuffed inside a fish?"
msgstr "这是鱼里面塞了只青蛙吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "Its material originates from an advanced civilization."
msgstr "它的材料来自于一个先进的文明"

#. STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.GENERIC.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "It was made by Stark Industries"
msgstr "它是斯塔克工业制造的"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "A prehistorical recombinator!"
msgstr "一个史前重组器！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Another innovation that runs on dark fuel!"
msgstr "又一项利用暗燃料的创新！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Never again will I have to scrounge through stock!"
msgstr "我再也不用在库存里翻箱倒柜了！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAGSTAFF.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Another innovation that runs on dark fuel!"
msgstr "又一项利用暗燃料的创新！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Take a chill pill, like this seed chilling inside, ya know?"
msgstr "吃一片冷静的药丸，就像这颗种子在里面冷却一样，你知道吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Sweet ride!"
msgstr "甜蜜的旅程!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "I'm too lazy to riffle through shops, ya know?"
msgstr "我实在懒得挨个翻找店铺啦，你懂吧？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALANI.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Sweet ride!"
msgstr "甜蜜的旅程!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Little plant that came from the ground."
msgstr "从地里长出来的小植物."

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "This is my best ammo"
msgstr "这是我最好的弹丸"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "It was made by Stark Industries"
msgstr "它是斯塔克工业制造的"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Low cost medicine."
msgstr "低成本药品."

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Uh... Maybe Woby wants some"
msgstr "呃…… 也许沃比想吃一点"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "A real haunted ride!"
msgstr "一次真正的闹鬼之旅！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Spooky!"
msgstr "令人毛骨悚然！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "I'm the mayor! When I say stock this, you gotta stock this!"
msgstr "我可是市长！我说要进这批货，你们就必须给我进！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "I adore the metallic clang it makes upon impact."
msgstr "我喜欢它撞击时发出的金属铿锵声"

#. STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WALTER.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "A real haunted ride!"
msgstr "一次真正的闹鬼之旅！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "This is one of those gatekeeper-thingamajigs, isn't it?"
msgstr "这是一个门卫的事情，不是吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Radishing"
msgstr "萝卜！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "T-They are inside, aren't they?"
msgstr "它们在里面，不是吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "I don't have time to search through your stock."
msgstr "我可没工夫在你们仓库里翻来翻去。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "A-a-aloe, but giant."
msgstr "芦荟，但是很大."

#. STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WANDA.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "This is one of those gatekeeper-thingamajigs, isn't it?"
msgstr "这是一个门卫的事情，不是吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SPICE_LOTUS
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SPICE_LOTUS"
msgid "This is a kind of medicine"
msgstr "这是一种药"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Any good restaurants in there?"
msgstr "那里有好餐馆吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "I'm thinking a nice summer salad..."
msgstr "我在想美味的夏季沙拉……"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SWEETANDSOURCARP
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SWEETANDSOURCARP"
msgid "I learned to cook this dish in Jinan, China"
msgstr "我在中国济南学会这道菜"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Ruins are a little like gourmet food, don't you think?"
msgstr "废墟有点像美食，你不觉得吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Perchance they may finally stock what I need, non?"
msgstr "兴许这次他们终于会备齐我要的货了，对吧？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Perhaps there's a drink I put this into."
msgstr "也许是我放进去的饮料."

#. STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WARLY.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Any good restaurants in there?"
msgstr "那里有好餐馆吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "My ally is a god among men."
msgstr "我的盟友是人间的神."

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Outward to adventure!"
msgstr "去冒险！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "By Wotan's Decree!"
msgstr "谨遵沃坦圣谕！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "What fun is a battle without hand to hand combat?"
msgstr "没有肉搏战的战斗还有什么好玩的？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "The seed of Hoddmimir's Holt."
msgstr "霍德米米尔的霍尔特的种子."

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "What fun is a battle without hand to hand combat?"
msgstr "没有肉搏战的战斗还有什么好玩的？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "What fun is a battle without hand to hand combat?"
msgstr "没有肉搏战的战斗还有什么好玩的？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WATHGRITHR.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Outward to adventure!"
msgstr "去冒险！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "At the end of the day, it's still frog."
msgstr "说到底，它还是青蛙."

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "An exit but not a way out."
msgstr "一个出口，但不是出路."

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "A reddish radish."
msgstr "红萝卜"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "To think, it all started with this."
msgstr "想想看，这一切都是从这里开始的."

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Urgh. Maybe these cursed swine will finally sell what I need."
msgstr "啧，这群该死的蠢货总该有我要的东西了吧。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "I should eat it."
msgstr "我应该吃了它."

#. STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WAXWELL.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "An exit but not a way out."
msgstr "一个出口，但不是出路."

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Thanks Warly!"
msgstr "谢谢沃利!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "That leads somewhere else."
msgstr "这条路通向别的地方"

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "These are kinda spicy."
msgstr "这些有点辣"

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "This seed is REALLY spooky."
msgstr "这颗种子真的很可怕"

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Please sell more of these, pretty please?"
msgstr "拜托多卖点这种货嘛，真的求求了！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "I bet this is good for us!"
msgstr "我打赌这对我们有好处!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WEBBER.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "That leads somewhere else."
msgstr "这条路通向别的地方"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "The color of my blood."
msgstr "我血液的颜色"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "It dies so that others may live."
msgstr "它死是为了让别人活下去"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SPICE_LOTUS
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SPICE_LOTUS"
msgid "It's bitter, just like my heart..."
msgstr "是苦的，就像我的心一样……"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Shall I leave this mortal coil?"
msgstr "我该离开这个尘世吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SWEETANDSOURCARP
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SWEETANDSOURCARP"
msgid "Can sweetness make me happy?"
msgstr "甜的能让我感到快乐吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Is this the seed of my demise?"
msgstr "这是我死亡的种子吗?"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "My kingdom for that in stock..."
msgstr "宁可拿整个王国换这点现货..."

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "It's actually... really good..."
msgstr "其实…真的很好……"

#. STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WENDY.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Shall I leave this mortal coil?"
msgstr "我该离开这个尘世吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Is this what took out my wings?"
msgstr "这就是把我翅膀弄掉的东西吗?"

#. STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Does it actually fly?!"
msgstr "它真的会飞吗?!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "I'll be needing that, like, more, really soon."
msgstr "我绝对要拿到那批货，真的，要加量，马上立刻要你懂的！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WHEELER.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Does it actually fly?!"
msgstr "它真的会飞吗?!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Of the Brassicaceae family, I believe."
msgstr "我想是属于十字花科的"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Aloe. A plant with many uses."
msgstr "芦荟,有多种用途的植物"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SPICE_LOTUS
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SPICE_LOTUS"
msgid "Be beneficial to physical health"
msgstr "对身体健康有益"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "An egress."
msgstr "一个出口."

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SWEETANDSOURCARP
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SWEETANDSOURCARP"
msgid "No, it's too sweet"
msgstr "不，太甜了"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "The cycle is like a droplet, forming a ring, or perhaps a spiral, into a line. Or so the myths say."
msgstr "这个循环就像一个液滴,形成一个环,或者一个螺旋,形成一条线.至少神话是这么说的."

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "A decree to commission an item."
msgstr "兹颁布法令，正式委托制造某货品，即日生效！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "I'll happily volunteer to taste-test."
msgstr "我很乐意自愿试吃"

#. STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WICKERBOTTOM.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "An egress."
msgstr "一个出口."

#. STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "WILBA BRINGE'TH BACK THE PAST!"
msgstr "我将带你回到过去!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "THAT WAY MADNESS LIES"
msgstr "这样疯狂的谎言"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "STOCK THESE, WILBA BESEECHETH THEE!"
msgstr "备齐此货，威尔巴恳请阁下！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILBA.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "THAT WAY MADNESS LIES"
msgstr "这样疯狂的谎言"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Like little balls of fire."
msgstr "就像小火球"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "Ever considered making your ammo a little more flammable?"
msgstr "有没有考虑过让你的弹药更易燃一点"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "Ever considered making your ammo a little more flammable?"
msgstr "有没有考虑过让你的弹药更易燃一点"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Gross. It's all gooey inside."
msgstr "恶心,里面都是黏糊糊的"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Woah, that's a ton of frogs."
msgstr "哇，好多青蛙啊"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "I should step out of here."
msgstr "我应该离开这里"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "This seed makes me want to do a fiery step-dance!"
msgstr "这颗种子让我想跳一段火热的踢踏舞!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "I need more of these! To step! Hurry up and stock more, you jerk!"
msgstr "再多来点！赶紧！快补库存，你这蠢货！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "Ever considered making your ammo a little more flammable?"
msgstr "有没有考虑过让你的弹药更易燃一点"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILLOW.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "I should step out of here."
msgstr "我应该离开这里"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Is that just... frogs stuffed inside a fish?"
msgstr "这是鱼里面塞了只青蛙吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Looks like an exit-ing ride!"
msgstr "看起来像一个令人兴奋的旅程!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "I'll pay them to never run out of stock!"
msgstr "我会付钱给他们，保证他们永远不会缺货！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "Shots to be slinged."
msgstr "即将打出的弹药"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "I'm sure this has a lot of science in it!"
msgstr "我相信这里面有很多科学道理!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "Shots to be slinged."
msgstr "即将打出的弹药"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "Shots to be slinged."
msgstr "即将打出的弹药"

#. STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WILSON.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Looks like an exit-ing ride!"
msgstr "看起来像一个令人兴奋的旅程!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.DUMBBELL_IRON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.DUMBBELL_IRON"
msgid "Awful fancy for something you just pick up and put down over and over."
msgstr "就是个反复拿起和放下的东西，弄这么花哨干啥。"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Radish-ical!"
msgstr "萝卜"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "Hem. Handmade, irregular shapes."
msgstr "哼哼.手工制作的,形状都是不规则的."

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "Hem. Handmade, irregular shapes."
msgstr "哼哼.手工制作的,形状都是不规则的."

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Aloe's good for everything."
msgstr "芦荟对什么都有好处"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Mmm! Love Warly's dishes."
msgstr "嗯!我喜欢沃利的菜"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "The bossman would love this..."
msgstr "老板会喜欢这个的……"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Those eggheads ought to take a crack at it."
msgstr "那些书呆子应该试一试."

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Those swine betta' be more efficient at givin' me what I want!"
msgstr "这群蠢货最好识相点！赶紧满足我的要求，否则有你们好看！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "Hem. Handmade, irregular shapes."
msgstr "哼哼.手工制作的,形状都是不规则的."

#. STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WINONA.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "The bossman would love this..."
msgstr "老板会喜欢这个的……"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.DUMBBELL_IRON
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.DUMBBELL_IRON"
msgid "Is Iron! Like Wolfgang's Muscles."
msgstr "是钢铁！ 象沃尔夫冈的肌肉！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Is spicy."
msgstr "辣的"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_SHADOW"
msgid "Is little bits of junk"
msgstr "是一些小垃圾"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_INFUSED"
msgid "Is little bits of junk"
msgstr "是一些小垃圾"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Wolfgang eat everything."
msgstr "沃尔夫冈什么都吃"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Food will make Wolfgang very strong!"
msgstr "食物会让沃尔夫冈变得非常强壮!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Is fun flying machines."
msgstr "有趣的飞行机器"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Wolfgang does not like spooky seed."
msgstr "沃尔夫冈不喜欢幽灵般的种子"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Wolfgang wants more of that item, please."
msgstr "沃尔夫冈要更多"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SLINGSHOTAMMO_ALLOY"
msgid "Is little bits of junk"
msgstr "是一些小垃圾"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOLFGANG.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Is fun flying machines."
msgstr "有趣的飞行机器"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "I'm not one to turn my nose up at a meal."
msgstr "我不是一个对一顿饭嗤之以鼻的人"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "It goes somewhere else."
msgstr "它去了别的地方"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Kinda tiny, aren't they?"
msgstr "有点小，不是吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Hey, Lucy, this looks like the beginning again?"
msgstr "嘿，露西，这又像开始了吗?"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Will be needin' more of these soon, shopkeep."
msgstr "老板，这些货赶紧多备点儿，很快就断供了！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "I hear aloe's good for you."
msgstr "我听说芦荟对你有好处"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODIE.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "It goes somewhere else."
msgstr "它去了别的地方"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Yarr! A mythic seed!"
msgstr "哇!一颗神话中的种子!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "'tis not a boat, but ye c'n sail it."
msgstr "这不是船，但你可以驾驶它"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Yarr! I'll be plunderin' all your stock!"
msgstr "给爷听好！你仓库里的货等着被搬空吧！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WOODLEGS.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "'tis not a boat, but ye c'n sail it."
msgstr "这不是船，但你可以驾驶它"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "Yum yums!"
msgstr "好吃!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Where to?"
msgstr "去哪?"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Red Balls For Belly"
msgstr "肚子里的红球"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Glowy seed"
msgstr "有光泽的种子"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Sell more."
msgstr "多卖点这个东西！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Clumpy Friend"
msgstr "成块的朋友"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORMWOOD.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Where to?"
msgstr "去哪?"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "I'd rather have a nice fresh soul."
msgstr "我宁愿有一个新鲜的灵魂"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Hyuyu, it's a hop, skip, and jump from here!"
msgstr "嘿嘿,从这里跳,跳,跳!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Red! Like me!"
msgstr "像我一样红!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Hyuyuyu, time for the past to make a little hop here!"
msgstr "嘿嘿嘿,过去的时光在这里跳跃!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Hyuyu! These little piggies better sell what I want, or I'll blow their house down!"
msgstr "嘿嘿！你们这群蠢蛋最好照单出货，不然分分钟拆了你这破店！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Gooey."
msgstr "黏糊糊的"

#. STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WORTOX.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Hyuyu, it's a hop, skip, and jump from here!"
msgstr "嘿嘿,从这里跳,跳,跳!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "........."
msgstr "........."

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "Machine to wee-folk land, florp!"
msgstr "去到我们领土的机器,浮浪噗!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "Ball of num nums!"
msgstr "无数个无数个的球!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "Wee-nowna lady knows what it do?"
msgstr "薇诺娜女士知道它的作用吗？"

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "Gimme more of that, piggie!"
msgstr "猪头！赶紧给老子多上货！"

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "Green plant, florp."
msgstr "绿色植物,浮浪噗"

#. STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WURT.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "Machine to wee-folk land, florp!"
msgstr "去到我们领土的机器,浮浪噗!"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FILTER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FILTER"
msgid "PARTICULATE OBLITERATOR"
msgstr "微粒阻断剂"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.RADISH_OVERSIZED"
msgid "RED SPHERICAL BALLS OF ENERGY"
msgstr "红色的能量球"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.ALOE_OVERSIZED"
msgid "GREEN ENERGY ACQUIRED"
msgstr "获得绿色能源"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.FROGFISHBOWL_HAMLET"
msgid "MY MINION IS VERY USEFUL"
msgstr "我的仆从很有用"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.SKYWORTHY
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.SKYWORTHY"
msgid "EXIT PORT"
msgstr "出口"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.SEEDOFRUIN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.SEEDOFRUIN"
msgid "PREHISTORICAL RECOMBINATOR"
msgstr "史前重组器"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FAN
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.WX78MODULE_PORKLANDREBALANCE_FAN"
msgid "EVEN THE WATER MIST CANNOT HARM ME"
msgstr "即使是水雾也伤害不了我"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.SHOPLOCKER
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.SHOPLOCKER"
msgid "FUNCTION SELL_MORE_MEATSACK()"
msgstr "启动函数：多卖点肉体()"

#. STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT
msgctxt "STRINGS.CHARACTERS.WX78.DESCRIBE.SKYWORTHY_KIT"
msgid "EXIT PORT"
msgstr "出口"

